想搵一套電影

劇情係講有一班人喺大廈裏面，因為某啲原因唔可以走出大廈，當佢哋走出大廈嗰陣時，發覺世界已經滅亡左。

呢套係同美國電影

唔知道各位大大又知唔知係邊一套電影呢？